{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153782?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이 1222호펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りすることがあり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室および退室時間を遵守し、施設や装備を使用する際には損害賠償の責任を負うことができます。 直火方式の調理は許可されておらず、炊事道具や喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟にはご注意ください。 客室内にはIPTV/WiFi、喫煙エリアが提供され、調理可能な客室と無料で利用可能な洗濯機と乾燥機も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守しない場合、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許可されておらず、炊事道具や喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはIPTV/WiFi、喫煙エリアが提供され、調理可能な客室と無料で利用可能な洗濯機と乾燥機も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 342
    }
}